notebook 打字亂跳

請問係咪鍵盤壞咗？

通常係，試過倒瀉水落鍵盤都會咁

Thx

無倒瀉水

我都試過，好難搞，試過換keybroad都再有呢個問題

我果個自動上一頁，好似同你鬥氣咁

我果個會係咁打英文/數字，挨過個都會咁，所以以家咁

試下disable notebook keyboard
只係用外置keyboard lo